HKT48新生區第81回: 兒玉遥卒業決定

成員名單
Team H

Team KIV

Team TII

研究生

IZ*ONE放逐中

Youtube︰
【MV full】意志 / HKT48[公式]

【MV】大人列車はどこを走ってるのか？ [8%]（Short ver.）/ HKT48[公式]

【MV】カモミール [10%]（Short ver.）/ HKT48[公式]

「HKT48コンサート in 東京ドームシティホール～今こそ団結!ガンガン行くぜ8年目!～」DVD&Blu-rayダイジェスト映像公開!! / HKT48[公式]

相關網站

HKT48官方網站:

HKT48 Net Shop:

Twitter:

Offical Blog:

~~~~~~~~~~~~~~~~~~~

最新推出
Amazon傳送門︰

新飯留名

80話大量靚圖.

下次開POST 又要更新成員了.

每月畢一個都唔出奇

早走早著，但無卒業con太過份

應該是皮兒自己唔想吧

可能覺得返唔到HKT 舞台了.

留個名先

估唔到個mail仲有個句 “腐ったら負け”

其實兒玉遙佢咩事？ 抑鬱？

咁樣走又唔係犯錯唔應該

有時可能佢唔想呢 你見佢走得咁急

Aks管理都係早走早著

☺☺☺

白到

🤤 🤤 🤤

真.

白白滑滑性感小背脊

左擁右抱.
🤤🤤🤤

躝啦屌你老母

關唔關你事牙？

莫加比較好攬吧

我一向有話直說.

這又說得很有道理.
但莫加寶寶是肥的好攬.

我勸老師你收嗲比較好.

都別爭了讓老納來吧

不好勞煩手足吧.

全都是我的

唔係淨係48，我開始覺得唉度本身都係無無謂謂咁，班女同我哋都只不過係嘥緊自己寶貴嘅青春去做啲吃力不討好又冇咩回報嘅嘢。（有心入藝能界根本一開始唔應該做唉度）

都係嗰句，有緣再聚。

睇下入嘅團現時咩情況嘅啫.

好

好！

好好！

hkt48 真係毒黎 團內關係真係好 好似我團依家咁既發展其他分團一早大半隊走人 一期生去到第8年仲有成一半人真係好顛

其實我一直覺得有一個mb 有d 可惜 就係松田佑實 (yumimi) 佢公演同mc 個d 既感覺真係好醒 好有大將之風 好淡定 （雖然樣真係唔係我杯茶）
所以佢依家咁早走人 應該都係睇清楚個團未來係點 唔想係到發展 依家佢好似去左參加個d 戀愛番組

我要nappi 得，deal？

在席時樣唔多得喎清.

唔係樣既問題 係講野
不過我推得boss 明顯會比較重視呢樣野

白雪雪

今日睇完team h 公演，覺得牙楓好正，合法蘿莉 🍁

又黎

OK 呀.

禾莫加真QQ同埋肥.

明明對眼咁好睇

真心想去

牙P又啱佢的嗎

好女孩都應該留意一下
不是嗎？

我覺得很不錯.

單推寶也很喜歡的.

要曬.

我美久正到.

my mariri真係正

ching係咪新面孔

更新了.

兩個都好Q.

還好.

你啲行為真係好肉酸.

愛沒有不對

識貨.

HKT48阿紀區

成日無推po 唔貼圖了 依d時間 大家加油吧

一開ig 見到佢地係日本開開心心既ig 相 覺得好unrealistic

咁正既

真

8字大哥 你del到成個谷死左

Wtf

You guys can open new?

開左啦 等你咩

傻瓜

Sor 9,btw you guys see nothing

做乜事，俾狗周？

保重吧.

中文翻譯係咪第一句？

Ok.

奈寶生日快樂.

如果今日推爆呢個post慶我奈寶係未有d難？

你要加油了.

還好嗎

同志行動一切順利？

返嚟報平安應該順利.

不

慘

怎麼了？

買書

兒玉去咗同神飲嘢……

我紗英生日,大家有咩表示?

賣你老母收檔啦

點解係神

八字幾時入谷
有人傾緊啱你嘅嘢

My sae is good

not your is my

神真正的誕生了……

無人提好慘

[url]

要買卡

回來未

一個正常香港人有兩個號碼好正常吧

過埋聽日先

Not rich as you

打我

好吧

咩名hkt 竟然有d 咁既人材

Ok

睇嚟好重要,要講三次.

好串

是我的我的寶貝親愛.

好垃圾.

老師反博多證據確鑿.

不要不要假設我反博多.

Both

老師真係才華橫溢.

我SAE真係好正.

個頭髮

Old

躝
禾Sae不嬲都咁正

yes,,,qqqq

認錯人?

我Sae真係好可愛.

qq.

molamola.

nao

終於到一期生

噢.

振作.

始終要面對

啱啱睇返就咁

有無人想去818啊 有飛多

要嚟/嚟咗香港!??

想姐

一期生都快了

每日都驚自己會畢業

你又驚咩

yuna畢業未

未,講聲生日快樂.

無得去了

此po已死

此po又死

這女子為何這麼完美

渡部愛加里專屬「處刑技」

老師別這樣好嗎

邊個搞到牙膠濕曬

老師矛盾只因深愛着.

清返來未?

Link已被del

又タピオカ 係咪想生腎者之石

☺️☺️☺️

幾時叫鴨棉放返條link

now call cfu sin.

無人睇post

pm cfu 吧.

矛佢tg了

搞撚到我成個傻鳩咁

舊谷還有.

就係講果條拎死咗

唔係
咁呢條係舊谷啦
然後我講緊舊谷入新谷果條死咗

你係舊谷搵到cfu ,咪可以pm佢.

唔啦
得兩個鴨mean 仲有邊個會del link

乞契弟嘅野我唔會做

條link死左牙派大佬

今日有去睇呀

HKT得miku入選拔？

菜摘の日

國不國好正

好,非常好.

又大一歲.

禾圓

禾條女

喂 黎博多食飯未

此PO己死

係邊？搵你食飯

聽晚七點mk

8點ok嗎？

大家想食乜？

打邊爐吧

我覺得可以

好.

唔夠票

原來SR又有新野玩,咁多人開

係啊 d人又要用錢了

非常好.

我sae.

呢呢

my

長髮是我的吧.

不,是我的.

哎唷,不錯喔.

小薯下星期第一次去博多
想問下除左福岡パルコ 有無咩地方要去? thx

睇你有咩需求啦.

如果想撞到mb呢大佬.

你咁危險唔話你聽了 容乜易mb比你撞跌

太暴力吧

易撞應該都係珍珠奶茶啲鋪頭？

搵到原來福岡美術館原來有富野由悠季展
又近福岡城 應該可以hea時間

小弟月尾第1次去福岡，想請教下劇場係咪有得賣週邊，如果休館日會唔會無得買？

劇場唔會有週邊賣 除咗賣相
要買官方goods去天神Metro書店 果度係官方售賣點 基本上要有嘅野都會有

謝謝指教

推爆未

啱啱先返office先得閒推post

Shit 點解有double

爆POST可以開拿皮了.

唔了 都冇人幫手 不了

你都好努力了,下年加油吧.

當你的眼睛瞇著笑
當你喝可樂當你吵
我想對你好
你從來不知道
想你想你也能成為嗜好

上個禮拜握完松本日向印象好好
雖然未算係推佢但下次會再握佢兩張
啲對應好正

多謝大大支持.

支持

靚女

痴撚線女人
時間未到招架唔住已經想走 然後俾佢捉住繼續發癲
(不過咁HYPER嘅MB真係少有)

❗

😫

老吉做乜無端端推po

這是要做的.

因爲這是我的職責.

make HKT great again.

做乜搞我老婆

幾十歲人就唔好咁多幻想啦.

是我娘子吧

官老爺收皮吧

個po幾時先1001 6月4號開po
今日都係29頁 場運動完都未必完到po

運動勝利之時就是爆po之時.

警察朋友記住學堂宣誓，
做事別忘良心
請謹守崗位，陽奉陰違

痴線,正能到.

我老婆實在太完美吧

上TGC

sor 無同學了 但係黑警死全家 thx

Double may

松岡菜摘博多第一

!

喜歡你 那雙眼動人 笑聲更迷人

唔好咁重手.

老婆

fatfat.

hkt執柒未

復興緊.

是我條女吧

洗洗睡吧.

有冇人知叫咩名？

「TaiwanWarmPower」今晚（15日）在臉書發文，呼籲民眾一同連署「德國聯邦議會第95643號請願書」 ，支持「請求德國與中華民國（台灣）建立外交關係」，內文中指出迫害人權的中共不應代表民主自由的台灣。小編表示，可參考連署教學影片，2分鐘左右的時間就能完成簽署，如能在10月9日前達成5萬人連署，就有機會將此議題送進德國國會。

#AntiChinazi

Source:

連署教學from TW:

連署link:

大家幫下手, 聯台灣抗邪惡強国

等左幾年終於有啦

我地HKT48 不嬲慢工出細貨.

😴

又真係幾慢 回覆都慢過人

好耐冇番黎hkt post
青春體育部個15分鐘番又意外地幾好睇

唔曳.

Gphone周庭國際戰線打得咁好
依家想發大黎搞 籌旗三球都搞咁耐
呢三百萬就算買到一個國家幫我地出聲都抵到爛啦
係咪想贏嫁
眾籌link :

LET'S GO HAWKS.

又大一年

齒鋪耳肆

Hkt 永不倒.

昏睡百年 個PO漸已醒.

🤷🏿‍♂️

見你正咪貼你出嚟.

呢個最正

禾圓圓

你幾時死

搞牙圓所以老師嬲？

睇唔過眼469入嚟搞事

邊個巨巨咁貼
全部都係HKT

唔記得貼圖

我點會爆老師出嚟👊🏿

屈到.

My Nene😭

🤷‍♂️

Molamola.

幾qq
求名

molamola or 村上和叶.

山田麻莉奈

原來我認真咗.

感謝ching

屌你唔感謝我🤷🏿‍♂️

佢係唔錯嘅

去吧

慘慘

牙吉幾時再去

等愛完晒咪去

不要胡亂猜度.

冰個咁得閒個個回覆畀負皮.

其實係我, 睇唔過眼你25

好 點煙.sticker

好熱鬧

我大學教授同我講 有國安mon po負皮想分化我地hkt

你負皮member.

是針對性的

嘩條女正到

係,心補完超正.

akari bb

izone 就黎解散
牙奈 牙櫻可以番黎上青春體育部打排球lu

美麗要分,同我射爆佢.

我有份

你課金王原諒你.

我課好少 一座塔都冇

禾條女.

又你條女.

型棍子.

贏咗啦.😭😭😭😭😭😭😭

HKT=團結

右邊你嘅 左邊我嘅

OK 右邊你嘅，左邊我嘅

太矮唔啱我

太後生唔啱我

你兩條友真係當我地博派冇到.

松岡菜摘博多第一
柏木由紀世界第一

推下po先

好👌

你老尾,又delay

走啦呢度冇你要嘅嘢

本身其實都話2020啦

本身唔係話2020年春咩

你都幾撚廁

貼比你的😄

呢個叫鈴木瞳美？😂

貼比你唔係貼你😓

呢呢😭

今年冇AKB 紅白,但有HKT春秋

有嘢搞好過冇嘢搞.

宮協,nako幾時歸隊, 好似去左好耐咁

一年多吧.

🤤🤤

你右我左.

知老師有意思,特登比你.

唔駛爭了呢度唔賣菜

終於輪到美久solo con

下野座長上位

熱烈慶祝美久solo con

禾菜.

55

走啦都話呢度唔賣菜

好冇瘾,又冇新單,又唔升格

營運自有安排

好想搣你塊面

新人留名

你好 新人推邊個

圓圓 菜仔 Jeana

點解個個都搞我女人

贏啦

my ne.😭

賣菜.😭

MY KI.😭

唔好意思 呢度唔賣菜

世界一得意

哪個死小孩偷偷留下負皮？

很型.

Hkt po 裏沒有人，負皮是我俾的。

市村愛知又幾正 幾好笑
要取代摩卡既肥妹仔地位了

係 好正了 btw佢同moka唔同路線吧

塊面都係肥

好掛住菜菜

買未

😩😩😩